# Morpion

## Dévelopement 

Après avoir cloné le projet, installez les dépendances avec la commande: 
yarn install

puis lancez le serveur dr dévlopememnt avec la commande:

/node_modules/.bin/parcel src/index.html
